留學生 我可以理解

但點解要醫果班完全對香港冇貢獻的所謂香港人
他們已經移民
就是另一國的人民
要醫就留係佢國家醫
香港又醫大陸仔又醫外國移民
邊有咁資源

醫護物資開始唔夠好擔心佢地
啲保護衣一定又運撚曬上去啦

兩面夾擊
我們守左咁耐
就要敗在大陸仔和移民L手中